{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019714?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は17:00からで、チェックアウト時間は13:00まで可能です。連泊予約はクーポンと無限クーポンルーム利用時には不可能であり、客室料金は2人入室基準で策定されます。特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数を確認しなければなりません。もし未成年者、同居によって入室が拒否される場合、取り消し、および払い戻しはできません。提携店の事情で予約が取り消しされる場合には100%払い戻しが行われます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。人員によって追加料金が発生することもできます。また、ネットフリックスを利用することができ、地上および地下駐車場を保有しています。駐車は30代以上可能であり、季節によって製氷機も設置されています。ミネラルウォーターは飲み放題で、すべての客室には浴槽が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "連泊予約はクーポンと無限クーポンルーム利用時には不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で設定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居者がいる場合、入室が拒否される可能性はありますか？",
            "answer": "未成年者や同居者によって入室が拒否される場合は、取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が取り消された場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約が提携店の事情で取り消された場合には、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情によって随時変更されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、人員によって追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地上および地下駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は30台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "製氷機はありますか？",
            "answer": "はい、季節によって製氷機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターはありますか？",
            "answer": "はい、ミネラルウォーターは飲み放題です。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には浴槽が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 476
    }
}